熱狗玩抖陰 英超冇冠軍

📲 The Club has today launched its official account on TikTok – the world’s fastest-growing social media platform for short-form mobile video.

Download TikTok and follow us today! 👇

#THFC ⚪️ #COYS

熱狗撐支那
習帝注資吧

咁能趕客

暫時有兩隻熱狗留下負皮

玩唔玩都冇架啦

幫手文宣

推

垃圾

屌你樓主串鳩我地托特納姆熱刺足球俱樂部？

點敢串你地,你地有習大大喺背後撐腰，我驚畀解放軍捉上大陸

Confirm 熱狗係五毛

見到有人著熱狗波衫，要影佢大頭，嚇到佢即刻除衫

仲影？私了佢啦

身邊有熱狗friend可以點做？